小心龜塞野入你袋老屈

小心老屈

啱啊 佢哋要屈你咪大嗌

要屈你已經唔洗袋野入你袋!
拉左你就冇人理，任佢屈